---
title: 東武8000系幕車急行
date: 2019-11-24
tags:
  - 東武鉄道
---

野田線で急行運転が始まったが為に復活した幕車の優等運用

と言っても夜だったので停車中に撮っただけなんですが・・・

![](20191124-1.jpg)

急行大宮 8163F

![](20191124-2.jpg)

61608F 普通船橋 | 61610F 普通大宮

柏に来たのは初めてでしたが、そこそこの広さがあってゆっくり観察できるので気に入りました